(GME) 大家仲記唔記得早幾年Twitchplayspokemon?

個實驗證明左只要大家齊心，即使來自世界各地，最後都一定會贏

呢次真係元氣彈
唔係282啲散水餅

lihkgplaygme

其實282真係盲撐 冇諗過有得贏
今次係賭